迪士尼員工購物優惠

想問依家新入職買嘢有幾多折？